尋求私補中文 2018dse

whatsapp 92632618

早上時間補，1星期2 至3堂 ,逢1,3,5上，每堂1至2小時。
先試2 3堂，之後一個月甘比錢
詳細再傾。

我黃大仙區

唔怪得要搵人補中文
甘你老母咩

關你撚事咩

借刀